各位高抬貴手，幫下d 貧苦學生

本人正需要大家出一分力， 希望各位幫助小弟填一填份問卷。謝謝

唔識規矩？

j 圖呢？

頂住先

自pish